R7 1700 長超 3.7GHz 會唔會好快玩死？

咩電壓？ 原廠散熱器？

當r痕

超得咁少 怕咩

除非電壓太高 電撚死

利申 用緊阻熱膏i7 4790k 長行4.6ghz 已經3年

新手1700 3.7@1.25v

用咗大半年都冇事

依家 3.9 @1.375v 開心使用中

Ryzen 太低voltage會唔會縮肛？

會

過到TEST基本就得 出邊太多人就咁著到機用到就唔理佢 半年後咪縮

Stock cooler?

係 齋較 freq, 電壓 Auto 得唔得

點樣先叫縮

當你1.35v 行4.0ghz 縮左之後你1.35就行唔穩4.0 可能會落到3.9 3.8咁

我有問題，點解呢個年代仲要超既，
真心想知

取決於你行個程式/遊戲的多核optimization

貪過癮同想快d

1600 3.65GHz @ 1.2V

玩d mmorpg多人混戰 超到5ghz都未必穩60fps

唔係

當超到3.7Ghz
開cpuz睇得3.6xx Ghz
唔足3.7係唔係正常？

係

外頻基本100 ryzen大多數板都係99.8-100之間浮動 所以正常

我幾驚係縮肛嘅現像

原本買番黎唔諗住超個d點處理呢個問題？

縮咪換過部囉